# Tasking

1. 可以添加Rob用户，并更具请求内容创建对应的Rob；
2. 当创建的请求格式有问题时，需要返回对应的状态码；
3. 要能够根据Rob用户的id获得该用户的信息，并在查找不到时返回对应的状态码；
4. 要能够查询所有Rob用户的信息，当没有时返回空；
5. 要可以为Rob用户设置时区信息；
6. 在查询Rob用户时，要能够得到他的时区信息；
7. 要能够获得一个时区列表帮助选择时区；
8. Sofia用户要能添加一个预约；
9. 要能获得预约列表；
10. 要能对预约进行审核；
